%\documentclass[notes=show]{beamer}
\documentclass{beamer}
%\documentclass[notes=only]{beamer}
% \usepackage{graphicx} % Required for inserting images
%\usepackage{lipsum}
\usepackage{multicol}
\usepackage{dcolumn}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{minitoc}
\usepackage{etoolbox} % Für das Speichern von Variablen
%\usepackage{etoc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{svg}
\usepackage{amsmath} % Für die mathematische Umgebung

\usetheme{Marburg}
\usecolortheme{albatross}

%\setbeamertemplate{footline}[text line]{    \parbox{\linewidth}{\vspace*{-8pt}\insertframenumber{} / \inserttotalframenumber\hfill}}

% Einfügen des Icons in die Fußzeile.
\addtobeamertemplate{footline}{%
    \logoicon   %In Code_GPT.tex definiert
}{}


\titlegraphic{
\includesvg[width=0.8\linewidth]{img/teleportation}
}
\title{Quantencomputing}
\subtitle{CS1025 Hauptseminar}
\author{Nils Jannik Schulze-Clewing}
\institute{THM}
\date{June 2024}

% Einbinden von Code von ChatGPT und Gemini
\input{Code_GPT}


\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\note{willkomen ... Thema Quantencomputing näher bringen.}
\end{frame}

%    

\input{Einstieg}

\input{Motivation}

%\input{Quantenphaenomene}

\input{Grundlagen}

\input{Schaltkreise}

\input{Algorithmen}

\input{Quellen}

\input{Anhang}

\end{document}
